突發 有小朋友踩扶手

道德撚又贏一分

你隻手打過飛機 你唔好掂D扶手

on9當有趣

下面啲廢老走得未

有咩所謂喎
個小朋友成世都無踩過落地下
一出世就比人抱到依家

小朋友是原罪

睇佢有心定無意先

條友又係唔即場出聲淨係影相公審有撚用咩

原來咁多人接受到踩扶手

可能個仔扭抱，又真係攰抱唔到咁耐啦

不過係連登撐家長／小朋友都係死路一條

無私家車學咩人生仔

攰就得咁我放係你大脾都得啦

🤝